有冇whatsapp sticker group???

自爆？

之前都有好多wtsapp sticker group 架，不過full 晒入唔到

1

2

3

留名

推

Push

push

puah

玩tg好過啦